老衲預計民主黨公民黨出年會解散

支共呢

起碼重可以玩多二三百年